盧偉聰：這100天將在警隊歷史留下不能磨滅印記

【盧偉聰：這100天將在警隊歷史留下不能磨滅印記】

警務處處長盧偉聰發出公告，表示深深體會到人員面對極大危險及承受巨大壓力，又為家人的安全和情緒感到擔憂，但他們在這艱難的道路上從不孤單，他和警隊管理層會繼續採取可行措施，例如在行動策略上或後勤支援中，與人員並肩完成任務，同時亦會照顧福利及家庭需要，力求讓大家能在無後顧之憂環境下履行任務。

盧偉聰表示，這100日是他們在警隊生涯中最難忘的一段日子，亦將會在警隊歷史上留下不能磨滅的印記。他指香港警察是香港最主要的執法部隊，是守護香港的第一道及最後一道防線，不論怎樣他都會和人員一同奮戰，恢復社會秩序。

盧偉聰又在文末引歌詞鼓勵同僚。

#香港電台 #香港警察 #盧偉聰

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

只有一個方法可以有效打擊藍屍

散仔衝鋒，大sir領功

未來100日你地黑差會可能感受到興奮感覺

散仔衝鋒
大sir領功

行動TG group:

大蛇咁快走，美國制裁你全家

守護港共政權

含撚啦你 扮傻

盧偉聰邊撚個黎

黑社會坐館我就識, 叫林鄭月娥

終成過街老鼠
警

蔥蔥表示走得快好世界

又輪姦又殺人，當然係不能磨滅，係所有香港人眼中！
休想香港人放過你地

這一百天裡發生的黑警暴行將在香港歷史留下不能磨滅的印記

你地遲早要還

走?
入硬制裁LIST啦你，肥聰

97到佔中都仲有分既，14年跌到得返20分，到今年負分個印記都幾污糟

咎由自取

香港皇家警察幾十年聲譽、「亞洲最佳」，100天内毀於一旦

垃圾聰不推文回覆

等清算啦屌你老母

吓處長唔係林志偉咩

「留下不能磨滅印記」通常負面野先會用呢個詞彙

六七暴動,差佬俾共狗開槍打死
警隊網頁都試過改呢段歷史啦

警隊歷史有咩係不能磨滅,有糧出就得

仲好意思講守本份

亞洲第一

40年累積聲譽毀於100天，確實係永不磨滅印記

個印記叫"狗"
全港47.8%市民公認

更加係一個永不磨滅嘅笑話

盧生寫遺書呀？

第一道同最後一道防線都係你
即係當老解冇到啦

福利及家庭需要？？？
點解要用納稅人錢幫佢哋？？？

含撚聰都算係最柒一哥
畀人架空權力, 最後潛水收場

呢100天種下左血海深仇，永不磨滅！殺人填命，血債血償，天公地道！

作為強姦犯及殺人犯
留下不能磨滅嘅印記

就算停左落黎 我地對狗都無可能返轉頭

令人見證到香港警察幾咁卑劣

這一百天成了林鄭的偉生巾當然係警隊之恥

收皮啦你紅衛兵
自己投靠納粹中共消滅香港人仲講到好光榮咁

721 831

香港人世世代代都會知你班恐怖分子係幾咁腐敗

721唔見人，831打死人，全香港都唔會忘記，唔會原諒你班仆街黑警，黑社會！

解散咪得

由英雄變狗熊

咁多年搞咁多野
想啲人睇到警隊係好既一面
不出一個月 食哂屎
時間越耐
比人睇到既做法就越差

民事訴訟盧偉聰其犬隻亂入私人地方

收皮死全家啦！
祝你退休生癌死！

遺臭萬年

黑豬印記

留下黑歷史

咖哩雞呀? ON lun 99 文皺皺

170年聲譽毀於100日

血洗太子站點磨滅呀
你望就望大部份香港人好似班左膠咁得一星期金魚記憶啦

解散警隊

一哥好耐冇見

緊係唔會磨滅啦
因為香港人一世都唔會原諒班黑警啊嘛

人唔笑 狗都吠

黑警所作所為, 香港人會記一世
黑社會

嗰陣就應該出英軍鎮壓啦
可惜麥理浩同英軍deal唔到
而家赤化埋仲手尾長

屌你老母死黑警

梗係不可磨滅啦，百幾年聲譽一鋪清袋

永遠釘在歷史罪人之柱

魔警永不番身 罪無可恕

不是印記，是恥辱

就黎走 講乜都得

不過美國都會制裁埋你 唔好撚走呀垃圾

喂盧偉聰你含撚啦屌你老母扮傻

盧偉聰：這100天將在警隊歷史留下不能磨滅印記就係我警隊將會榮譽掃地, 遺臭萬年

警隊搞到恐怖分子咁

聰聰禿鷹會遺臭萬年

仲有心情唱歌我屌晒你地老母呀

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

今年雙坐館，林志偉係暴權，淋病係暴政
林志偉重早過肥仔聰出聲明
不如問林志偉同淋病做過幾次愛重好

推

popo已經玩完

你老母,
你又放走福建佬

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

吞左槍先講

係咪我愛蔡楓華？

有聲

散仔個個想升3柴，黑撚過墨汁

呢100日,黑警起歷史中留名
遺臭萬年~!

緊係難忘啦
直接插谷底

新屋嶺+831遲早真相大白
黑警好快會被清算

175年名聲，100日俾你盡喪

釋放盧偉聰 支持一哥同林鄭一齊落區聽民意

Who?

盧偉聰先生~你出呢封信~有無問過警務處處長林志偉啊~

守本份
守你老母咩

從前有三隻蝦，蝦、蝦、蝦。

人地老婆係特首

condom

罪人印記

梗係不能磨滅啦，過街老鼠

100日已變成過街老鼠
包括佢地嘅家人

邊面贏都要被清算

黑警 冚家剷
去做狗 自己揀

佢地冇做到自己嘅本份

不能磨滅嘅罪行

咁就緊係啦，亞洲最佳喎，千年道行一朝喪

集會：反對匯豐打壓工會 要求撤回解僱決定
時間：9月20日（五） 晚上六時至七時半
地點：遮打花園（中環站 J2出口）
*不反對通知書申請中

梁禮邦是匯豐客戶服務團隊的外判員工，在參與九月三日的全民大罷工期間，呼籲成立銀行業工會，並接受了傳媒採訪，因而被匯豐解僱。自反威權運動爆發以來，今次事件是繼國泰航空、香港航空後，再有大企業公然剝奪工人的罷工權。

匯豐銀行在中聯辦的壓力下不敢再在《壹傳媒》刊登廣告。自六月反送中運動爆發後，中共對匯豐動大手術。八月，中共國企中國平安銀行大筆入股，成為最大股東。及後公司傳出3名高層下台，然後更在八月登報表忠，「譴責暴力及破壞社會秩序」，完全站在香港民主運動的對立面。

匯豐等各大銀行的員工日後的言論自由和工會權利恐怕會盡一步受到剝奪，沒有員工能獨善其身。我等員工若不甘屈服於中共和財團的威權打壓，必須組織起來，團結一致，奮勇抗爭。本人將繼續建設「金融及銀行業工會」，並繼續向匯豐銀行抗議。我亦會嘗試連結世界各地的工運人士，向各國的匯豐銀行表達反對聲音。

係濫權濫暴方面的確係不能磨滅印記

肥仔聰點都諗唔到 警隊175年既聲譽敗係佢身上

香港人都唔會忘記

毁左警隊多年聲譽梗係不能磨滅

原來佢仲存在緊架？

一定難忘啦
特首對落就係黑幫坐館，再之下先到你地，真係巴撚閉

你係office嘆冷氣咋傻系

殺人集團 緊係不能磨滅啦

呢100日入面黑警由紀律部隊榮升為過街老鼠

盧狗你唔係諗住傳個波比d散仔就當無件事呀

香港人何嘗不是呢

係呀，遺臭萬年

2020年
香港警隊一詞已成為歷史

你躝返入個山洞入邊啦

聰b 自從比人叫含撚之後就好少出現

佢把嘴係咪比條撚塞住左所以講唔到野

到11月個陣,肥仔聰就拍拍屁股走人
之後就留返d做細既執屎同咩獲

所有散仔都係condom可喜可賀

原來佢仲未死

超英超美
直迫納粹SS黨衛軍
當然創造歷史

我估佢退休之後 應該會即刻潛逃

啱啊，肯定遺臭萬年

佢講得好啱，呢100天警隊留下了歷史不能磨滅的印記，就係市民已經對佢哋失去信任

100日令一半香港人比差佬0分
真心勁到哭

呢100日將會令我地一世將過街老鼠呢個名
烙印係你班死差佬身上

剩係識出信, 佢係咪死撚左

又第一道又最後一道,講得一道咪得囉,都ON99

有排你地還呀popo

黑警死全家

扮咩正義
香港警察 知法犯法

好撚無恥

再睇埋將來100日先講啦 我地再唔係新手村出黎既人

嗯

因為呢100日標記住佢地由香港警察變成香港暴力團

血的暗黑印記吧！

警隊上上下下包括佢屋企人無一個可以無後顧之憂 放心

最後 5點 黑點

諗到佢個樣都作嘔

唔係扮 堅傻

自己搞pat屎出黎

真。冷氣軍師

印記×
污點○

當然不能磨滅因為你哋絕對會違臭萬年

排隊入冊啦

你班撚樣咪諗住打飛機自己可以名垂青史
黑警遺臭萬年啊

從來都唔係英雄

乜野歌黎

呢個可以做口號，對住D popo講
不過popo唔聽

咩印記，係恥辱啊

一日唔成立獨立調查委員會
唔䆁放義士
再接下㴝嘅100日
和理非每個禮拜出㴝遊行

呢場係永續運動
各位手足要保持道火

黑警,777遺臭萬年

721,811,831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

收皮啦 做散仔康樂會個會長都多野講過你呀

我要以後啲人以當差為恥
好似當年黑奴咁樣

我已經唔記得左你

遺臭萬年既印記

啲散仔見到篇嘢到底會唔會嬲
條含撚聰無出過力
自己就係前線食磚
然後冷氣房個班人就同出面食磚個班人講加油

此仇不共戴天，慢慢磨到班仆街黑警全滅

燒國旗又關你事

幾時做埋口交部發言人

佢哋最高領袖係散仔會長林狗呀

遺臭萬萬年 歷史必審判

黑警遺臭萬年

垃圾

這100天將令香港警隊成為歷史
下一代只會問 乜以前香港有警察架？

最撚黑暗嘅歷史